有冇人同我一樣 好鐘意搏咀？

唔講咁多 即刻駁咀
上次我個fd話 我屌你老母 你老母比狗屌
之後我問佢 咁你係咪即係狗？

即刻駁咀

算啦

即刻搏咀
歧視人獸交?

冇左 我就話

0分重作

條條大路通伯母

我就話 條條大路通陰間👻